有冇人住村屋

住到好入 尾班車10點11點就冇
想搵part time番都搵唔到
份份都超過左個尾班車時間
行路又危險 搭的士又蝕錢
到底有咩工可以做

踏單車出村之後綁住，不過多數都有小巴

有d想住村屋 不過諗到交通依d就覺好煩

真係好唔方便
買野食個飯都要搭車出市中心
來回都10蚊
我等緊小巴個陣 住樓啲人已經落完去食野番番屋企

男朋友住市區 樓下有好多好野食 打個電話 十五分鐘都唔洗就送到上黎

買車啦

唔洗做啦，有間幾層既屋

一樣

仆街 你係咪我鄰居

我都想有幾層
得1層

外賣唔送
一係自己煮 一係就搭車

以前屋企人有車
跟住好少揸屋企又冇乜錢
就賣左